我同 Deer 既關係就好似朋友咁

上面有人問我地連登仔同 Deer 係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日 Deer 已經嫁咗人，生埋仔，我都會祝福佢，守護佢 反之亦然，我永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意 Deer，我只可以答你，因為佢係電競女神

你係朋友?

人地同細b唔熟都比細b屌幾獲啵

白粉婆同細b做愛都唔會同你做